我比某間健身中心盜用信用卡！

是咁的
今日我三點幾係旺角行緊
我一路傾電話一路行
中途接左張卡
有個男人就同我講可以試玩7次
佢話成日冇人接佢野
叫我跟佢去cup個印就可以拎張試玩卡
本身諗住當幫下佢
點知上到間健身中心就比人hard sell

上到去 就變左第二個職員同我傾計
係咁好friendly咁問下你平日做唔做運動
係咁問左好多野
後尾佢就叫我填問卷
話填完就拎得試玩卡
我其實好想快d填完就走
中途佢有sell
但佢冇提過join唔join個類既字眼
亦都冇明確咁問我參唔參加
個陣搞左好耐
佢叫我比身分證佢填資料
我以為搞份問卷啦
佢叫我比埋信用卡佢對下資料
話一兩分鐘就得
我個陣又on9 淨係想快d走就比左佢
後尾我係咁催話趕時間
我有講過冇咩時間join
佢就死撐話幫我問下可唔可以開個學生價比我
學生價99/week 玩三次
話做左會員先 遲d想玩再join再比錢都得
我問左佢幾次 佢話冇碌過我張卡
佢行開左去問價

總之後尾等到佢番過黎
我話我唔join趕住要走
：職員 ：我
：如果你係冇興趣 下次話唔要啦
：其實我上黎淨係諗住拎張卡就走 點知你係咁sell我 冇啦啦開會員
：我問下manager可唔可以cancel你既申請啦
隔左一陣佢番黎
：幫你cancel左架喇 不過下次冇興趣就say no la

我走左之後唔放心
打上card centre問下交易紀錄
：card centre職員 ：我
：唔好意思 我怕有人盜用我張信用卡 可唔可以幫我check下今日既交易紀錄
：今日4點10幾分有單reject左既交易 係來自......（好長唔記得左）金額係$4500 因為你張卡本身分期爆左limit 所以呢單交易reject左
我嚇撚死左 我冇應承過join任何野 亦冇聽過$4500呢個數
：呢間公司既類型係舞蹈中心健身中心
：麻煩你幫我cut左張卡佢 我冇授權呢間公司碌我張卡

因為我冇實際損失
報驚好似冇乜用
我知我好on9比左信用卡佢地
我淨係想各位巴絲小心呢間野
呢間野有分店架 上年都衰過類似既野上過蘋果
間野叫：Fxx Fintness 搏x中心

Sorry for 1999
我真係死好彩
希望大家小心呢間野

仲以為你假膠玩野post, 原來真心到呢個年頭都仲俾人呃上健身中心
你check下個腦啦係咪有事呀

大把Fitness Centre出過盜用信用卡事件 你仲夠膽死拎俾佢對資料 我係你打死都唔俾

我知自己on9架喇

幾多歲呀

係咪新之城對面嗰間?
我之前都比佢地帶上去傾計
不過我話無eps 身上又得4百蚊 又hea答佢就放左我走

健身中心得力威信得過！

間野係創興

我個陣見隔離枱都好多人比人sell緊
但佢地係咁話好快好快
諗番都覺得自己好撚on9
好彩本身信用卡供緊野
佢地碌唔到

智障廚工購百萬課程 健身中心指事主為追求女員工 -

其實根本係意圖盜竊，可以報警

下次帶定張廢card喺身, 俾人sell俾人夾都有得走

健身中心涉串謀財務公司 騙智障漢30萬

好

我真係好好彩

我怕報警佢地會hea我
因為我冇真係比佢地過到數

Hea 你就當然
不過事實上真係意圖盜竊
因為冇授權去用你張信用卡
佢想偷你野不過佢失敗左

我見隔離枱有個男仔又係坐左好耐
D職員比成埋野佢
我就開始淆

唔碌爆佢，拎你張卡黎把撚呀？

佢地心諗：快撚D碌爆佢添呀

冇錄音冇得告

佢應該係想暗示你係智障

樓主睇唔出個暗示

我諗我知係邊間
我比人拉過上去
話咩幫手 好快走得
上到去又好似你咁 變左其他人sell 我
不過最後佢話咩reception 好忙出唔到卡就放我走

所以我冇去報警
報完都會口同鼻拗
所以po上黎呻下算

算啦 我都覺得我智障

咩咩G定咩咩C?

告唔入還告唔入，佢而家冒簽喎，你有前科可以睇個官點判？

咩咩C

本身佢碌你卡唔問你授權就已經報得警啦

報警啦
擅自碌你張卡

呢啲騙案竟然仲有人會中伏
樓主你幾耐冇睇過新聞 ?????

你就好啦，就快可以變大隻佬

點解會拎信用卡俾人嫁
好彩你張卡爆左

點解昆唔到你條on9啊🤧

我都試過，一開頭係想幫幫佢 點之越來越唔對路 仲要搵個整容柒雞sell 我

好彩我本身有做開 康文署 佢聽到我90蚊一個月 個店長即刻黑面 之後條友被人捉咗去後樓梯

In wucfu we trust

嗰間FxG試下3個男人夾我上去 我企硬話無錢 喺佢地疲勞轟炸咗半個鐘就放我走

搵人放蛇錄佢音，帶張低limit嘅卡俾佢引蛇出洞
呢啲仆街公司一定要收佢皮

f 字頭好貴

唔會買得落手

p 記平好多

非打手

健身健心

請問咩原因你會拎張身份證AND信用卡比人呢?

對資料?
資料錯佢會報警?定你自己會有損失?

上個月都試過又係喱間
佢問乜我都鳩up,
好彩冇信用卡

成日有騙案新聞 咁你都可以中招

胡師父真係健身界清泉
明碼實價 不硬銷

點講好
你山洞出黎未睇過新聞?
睇C記仲未知點死
google search幾下就一堆新聞
負評係覺得你on9

今時今日重有人中招

我今日先俾人呃咗上去
是咪成間嘢紅色 佢要喺張嘢度寫日子
利申 窮學生 打開個銀包 得張廿蚊